1. Match-ва хост, стажант и buddy един с други.
2. Одобряване на профили.
3. Добавяне на бележки от интервюта с хостове и стажанти. Бележките са видими само за AIESEC членове.
4. Достъп до календара.
5. Има право да създава статичен профил на хост/стажант/buddy, който съдържа ключова информация.
6. Търсене на хостове/стажанти по различни критерии.
7. Възможност за скриване на мнение на някой хост/стажант за друг ( ако съдържа например нецензурирано съдържание ).
